社區爆發導致股市爆升

歡迎收睇午間新聞，恒生指數現報27630點，升388點，成交713億。受惠於武漢廢炎疫情於本港出現社區爆發，投資者對後市信心大增。分析師預期，恒指在未來一星期將有機會上試30000點關口，報道完畢

真係r爆頭

個個喺屋企冇嘢做炒股

重傷熊兵

笑撚咗

完全唔明點解， 琴晚長康邨爆大鑊， 今日居然會升

市民喜迎社區爆發

根本睇大戶佢要跌借呢個消息可以跌800點都得，佢要升你又吹佢唔脹

由於負面消息不斷流出，令投資者對後市憧憬帶來正面影響

大陸d錢走曬落黎香港

廿四日潛伏期，過左會千跌

我入吉利一星期都冇今日就食糊

香港股票...笑話黎

大陸睇港股
港股唔可以跌，住

同香港樓價唔跌得住差唔多，因為深圳參考香港，上海參考深圳，二線參考一線，三線參考二線，香港一跌大陸會跟
港股9成垃圾股

上星期買7500 都要輸, 咩事

大戶托市 引假仔入貨 之後佢地離場

笑到瀨屎

升災已現，是時侯借錢買期指

清理低端人口同藍屍廢老
所以升

升多24 日

人命唔值錢 完

搵媽咪麵入黎分享睇法

牛軍表示疫情不能停

而家好似知點解，因為內地復市

明知個病過一排就無事 做乜要插落去比你入貨

係咁架啦

近幾年現實同大市背馳得最嚴重係呢幾日，一般股市反應好快，而且經常會預先恐慌,今次只跌幾日，完全未見疫情對經濟打擊就大彈。美股日日新高

嗚嗚，夾死喇

港股升跌真係冇常識可言

「死亡率上升, 直接令香港人口下降..... 頂我作唔落去」

我明
廢老消失
減少撕裂
經濟受惠
股市上升

相反地球另一邊既美股仲鄧我地擔心

低端人口下降
人均GDP高咗
国家同党咪進步咗囉

死人 = 人均 GPA 升 = gogogo

咁都諗到

搞唔掂

稿都諗埋
"統計顯示新形冠狀病毒只感染親政府人士，並造成一名親政府人士死亡。受惠消息刺激，估計香港社會撕裂減少，股市順速回升，有望上試30000點"

因為支爆近了 港獨都近了
香港獨立 唯一出路

因為見到香港獨立嘅缺口
預計之後一片繁榮

連登仔
個個都知03年之後就爆升，點會仲專登跌俾你入市

咩都俾你估到世上就冇窮人啦

屌，咁撚似個政府啲口敏嘅

無野做
日日睇新聞
不會吟時也會偷

今日中銀月供，成班點心掃貨

低端人口下降 所以咪升

社區爆發就攬炒, 攬炒就即係大勝

疫情可防可控

未來五年 中共無法以其他城市替代香港國際洗黑錢地位 港股暴升

死亡率咁低仲衰過季節性流感
點會驚

個個home office炒股

牛3

大戶想佢升佢就升
幾時到你估

同確診人數掛鈎

因為沙士搞到個個都想襯佢跌就入 點知太多人買升左

消費下降

投資上升

不嬲香港股市都只係一個大賭場，唔需要睇任何基本面，消息只係用黎配合大莊既行動；另外當澳門賭場都關門大吉既時候，香港自然成為最大賭場，炒到咁上下就變提款機

因為社區爆發，所以市民不願出門，消費力轉移到股票市場，股市gogogo

因為社區爆發, 市民意識到住房嘅安全係有幾重要，最安心莫過於有自置居所，樓市交投因此意急速上升，樓市gogogo

在香港就算世界沒日都係利好消息嚟㗎啦
你仲諗住依家會跌，傻豬

新年願望社區爆發

係屋企無野做就係炒股架啦

有冇諗過死左咁多件支那人對全球經濟黎講都係一件好事黎

唔升
班權貴啲錢點係靚價走

俾你捉到條路仲叫恆指？？

因為係長康邨爆，對經濟毫無影響

如果係九龍站上蓋 太古城呢啲爆就應該會跌

that's true

負負得正

同買大細無咩分別

笑死,香港人

自由市場啊

行山指數

懷疑大戶一早推緊價
之後沽少少
老散而加入緊場
上返原本咁多
大戶就會大沽
懲罰貪心老散

買大細都係自由市場

証明香港人唔驚，即使幾十萬確診，個市都會升

我識個客喺華盛做RO
佢話好多北水炒港股
啲大媽喺屋企無嘢做 仲要好狼死
十檔十檔咁買

chok 起佢
搵日跌鑊甘

總之跟住連燈囝囝逆線行就發過豬頭

你睇下美股, 完全當個肺炎冇到, 創晒歷史新高

大戶托沽

支爆，美國得利

我諗得核爆先推得冧個市....大亞灣幾時爆

造淡俾人夾到傻咗？

傻仔黎嘅 咁易玩大戶食西北風？
乖乖地揀啲靚股長揸咪算

肺炎就買熊 傻鳩都識咁諗 咁冇人輸錢啦

個個睇淡邊個輸錢？
根本睇住散户黎食

股市唔會中肺炎,緊係升

聽日美國撤僑又升市啦

唉熊軍捱到幾時

on9中肺炎既係人
股票係唔受肺炎影響嫁

升

班大莊 睇住你班 熊軍散戶睇舞

因為支共就快全黨死清光
呢個消息對香港以至全世界都係好事
唔升先奇

我中国肺炎襲港，受打邊爐家族一事帶領，不少家庭成員為求家族財富大洗牌，決定偷偷去完高危地區之後與家人在家打邊爐，希望自製肺炎死全家，博自己係the last survivor。 因為上述情況在家打邊爐相關概念股的交投價量齊升，而且更帶動大市升勢， 全日做好

前兩日蕭生話上面又放左幾多萬億出黎。。。。等過左睇下會點。。。

on9咁沙士嗰陣點解會係跌？

281重熊仲未震散

上面幾萬億用幾百億保住香港呢個關，你唔係唔明啊？

馬會同濠賭都閂左
美股係香港咁小眾
咪得返港股俾人玩

長康邨死咁啲廢老
減輕整體經濟負擔
->升

大陸啲銀紙印出嚟㗎咋 一切利空係貨幣寬鬆面前不值一提

都唔係假到咁樣吓

會唔會又關貿易戰事
之前睇新聞話今個星期五 中國會取消部分對美國既關稅

咁易作 壞消息己經係之前三千點跌反映左

支那每死10個升1點

澳門賭股都升上嚟，港股真係莊家市

炒股, 炒口罩都賺到 fatfat

認真

大陸停晒工d 人咪匿係屋企𤫟港股囉

呢個說法講咗成年㗎啦喎

賭場關門 唔洗比燈油火蠟同人工 係利好消息
因為成本大幅下降 咁梗係升
ching你識唔識㗎？

美股都間唔中跌少少交下戲，更何況根本對佢影響唔大

港股連扮下野都廢撚時

正解

三月前三萬點

利好消息

隻熊輸左70%

我果隻準備12點打靶 278

我都係278熊 岩岩忍痛走左

走唔到

騰訊熊軍亂葬崗揮手

股市維穩

香港股市邊洗睇新聞㗎？
睇大dodo

全球最大的線上賭場上線囉

因為要爆升所以爆升